正式宣佈，香城online最新職業

和理勇

職業描述：
18/8 大遊行後誕生，既可以和理非非，亦可以勇武上戰場，為達目的，能放能收，香城online 第一個開放嘅二轉角色！

我地需要更多嘅和理勇對付不義政權！

講明先，無唸住分化，和理非同勇武派都係香城online最有價值嘅職業

ps 職業名稱可能唔係個個鐘意，大家可以比d建議唸個靚名

自推

自high 10下

10

9

88888

77777

6啦，有無人5呀

5